屌你老母 Tommy Wiesau 上左Jimmy Kimmel Live

睇得出Jimmy完全招架唔到Tommy既傻笑

佢支持套戲果度好野

差0.1%都聽過幾次
但係話因為佢帶住黑超我第一次聽
笑到仆街

你睇佢keep住出席各大小放映會再加Q&A就知佢唔係人咁品啦

香港佢好似黎唔到

O hai Mark

不得了